係時候同勇武割蓆

次次都騎劫

Hi Sir

屌你明顯到
割乜撚

哦

屌你累死我地咩？叫咗今日唔好暴露身份

我唔撚割

block, 上一頁

起底，上一頁，on9仔

屌你老母喇分化撚

請善用不推文功能

收皮啦condom仔

呀sir

阿sir 你就好啦 唔使出去罰企

割就唔會割 sor

割你老母
包皮就有得你割

收皮啦屌你老母死黑警

善用不推文回覆及起底功能

核彈都唔割，你以為係鳩嗡？

block

( Show Blocked User - 希特拉 )

割你老母

收皮啦你

核爆都唔割 dllm

你老婆俾狗屌啊

三毛bye
不推文回覆

真係割

同你條on9割

死儍仔，收皮啦，blocked !

blocked

收嗲啦，又尻咁嗡

係時候要同納粹割蓆

割你老味 死全家啦

割乜席 米撚分化 今日講到明唔會衝擊架啦
一定係黑狗扮示威者做架啦

食屎啦，，七頭皮

分化撚 50cents

bye

割條撚毛 單機啦

你有咩資格同勇武割

Block

屌你老母

你係狗黎！！！

收皮啦

咁撚直接

狼振英開左連登AC

分化撚嚟講你都算但質，請不推文回覆

Yes，sir

割你老母咩

屌你明顯左d 會唔會收唔到五毛

割你碌撚！

Good Evening Sir

樓主要割包皮就過主啦

又一個

收皮啦唔撚割

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢搞事
不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

割你春袋

樓主次次都俾人負皮
唔緊要啦再接再厲下次會更負

依家啲5毛咁低質

#25345
又一隻打手

割你老母呀on9仔
blocked

on9

準備好單機未呀？阿sir

縮返入狗屋啦狗仔

割！！！

分化都畀啲水準啦屌

#1
希特拉
•
10m
完全封鎖

老婆3p

Blocked得

欣賞你的誠實同直率

出post出到咁收唔收到錢咖

你割咗又點 0影響 又無人需要你依D ON9支持

強奸犯！殺人犯！死全家！

呢個時候 點都唔會割

做法不完美
可以接受
會繼續改善
割你老母

分化

我屌你老母

傻仔？？？？

好行唔送

又黎

負皮上一頁

你自己慢慢割賓周，核彈都唔撚割

不割席呀！！！

good evening sir!

我想睇你委任證

請善用不推文回覆
割你條jer
分化狗

Hi sir

Fk u

Block 88

割你個春袋先

收皮啦 分化撚

呀蛇冇人捉咩？
咁得閒上黎既

屌你老母 負評上一頁 BLOCK

波台狗係咪特別鐘意玩膠呀屌你老母臭閪
要玩膠死撚開啦

單機啦柒頭

成日都覺勇武好低智
講到明今日唔搞

核爆都唔割

同一招用左咁多次都仲唔厭?

加一

割你老豆副包皮 走啦

分化撚block

又block 多件

死都唔割

屌你老母分化撚

俾啲誠意作篇文黎喇DLLM
一句野就想割, 包皮都割唔到喇

Block左，block 埋右

屌你老母 死on9

核彈都唔撚柒割

香港人 支持你 唔會割！！

又一個 8

Blocked

同你割

你個狗春袋割左未？

屌原來3毛

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

割黎做乜撚

NO Sir!

提防六大害

P牌都block 9 你

我割你春袋就得

屌你老味

核彈都唔割
兄弟爬山、各自努力
不割席、不分化、不篤灰、不譴責

死啦去 mon po 狗

割你老母 老閪都唔割

請善用不推文回覆

你奶閪啦死condom毅進仔

同你割左先

割你老味咩
分化狗含撚啦

Good evening sir

善用不推文回覆

啊蛇ot多陣啦
啊嫂好正

(Show Blocked User - 希特拉 )

Popo你好

不推文回覆！

次次衝完又點，咪又be water

騎劫大班人和平爭取，下次想動員佢地越黎越難，越黎越少人，多得你班無腦衝炸

割你老母呀
番屋企割包皮啦撚樣

收皮啦5毛 咁就想分化到我地?

善用起底

企開啲啦,冇人同毅進仔同蓆呀

算吧啦你

吠兩聲嚟聽下先

割你老母呀 今日好明顯班popo玩野

好哇，割埋你老母粒lin

返去含撚啦 冷氣戰士

咁撚fun既你

三毛開po都唔該比啲心機呀 咁嘅質素想笑死人咩

不推文 -> blocked

你先

屌樓主唔緊要，唔該各位善用不推文回覆，其他post緊要

咁on9

收皮啦5毛

善用起底功能，上一頁。

唔撚割屌

on9

不推文+負皮 thx

割包皮啦阿sir

請各位善用起底功能

仆街啦你

呀sir做咩返工咁得閒呀

hi警犬

永遠都唔割

你都係狗！
割你老母呀

割你老母
on L 7 9

收皮啦仆街狗

番皂強你好

割都割你先啦 黑狗

唔割呀
收皮啦你

阿sir咁得閒上網嘅？

good evening sir

仲唔返去打市民?mon你老母呀

我個名冇改錯,納粹希特拉
港共走狗

阿sir，死全家啦

屌你

你都係想人block柒你姐

你個名冇改錯,納粹希特拉
港共走狗

我屌你老母呀分化撚

收皮啦⋯⋯核爆都唔割呀！
呢個唔係口號！係行動呀！

收皮啦 分化撚 收幾多錢啊

On9仔，明顯到呢

割撚左你就有

死都唔會割

割你老母就有

又多個左膠

樓主on lun9
自己割撚飽佢

負皮
block
不推文回覆

低級分化
1分

Good evening Dog

割你老母個閪

走啦 割你老母

屌你啦分化撚

不割蓆

屌你老母呀

底已起

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

死警狗？

Noted
請善用不推文功能

我屌你老母呀狗

都話核彈都唔割 block

單機啦

你食下屎先

連仔請block 呢條on9 jai
善用不貼文回覆
樓主全家暴斃準備

食屎啦分化撚 屌你老母，你老母係公廁係雞，成世洗腎

Fuck u sir

又要block一個 block到手軟

呀sir唔洗開ot?銅鑼灣要人wo

割你老母
我今日出咗去行唔覺前線有騎劫

割你老母個閪呀

擺明分化撚 大家唔好推

同臥底狗割蓆

黑警死全家

On9

一定要

割你老母

又捉到一隻

#不推文

警察記者會講警員會喬裝唔同角色
阿sir喬裝連登仔?

冇勇武邊有今日
割你老母啦不孝子

No Sir

不推文回覆

樓主假膠block唔block好

割你老母個臭閪呀

走啦你